招多1-2個人夾租studio 現已有6個鐵膽

有冇人想有一個私人空閒?
或者得閒帶fd上黎打牌玩board game?
現已經有6個鐵膽
會各自放電腦 買副麻雀 買部ps4 有機會買埋摺床
目標會夾租一個300呎嘅studio
大概搵多一至兩個人夾
地點確定係新蒲崗
一個月只要1500左右 包晒租金水電上網基本設施
詳談加tg: @tszlok0207

巴打
勸你唔好
人越多越多爭執
仲要招唔係圍內朋友
捉蟲入屎忽

8個人 300尺 12000一個月?

包所有野 另外就係有兩個人唔係常去 會夾小d
同埋1500係包晒所有我地諗到嘅野

我地係想有一個私人空間做自己想做嘅
有人會打機 有人會剪片拍片 有人會玩下音樂

300呎 六個人

300呎 8-9個人 包哂所有野
包埋佢地部私人電腦？

貴到 之前觀塘6個人夾5-600呎先1500一個人

等睇反面

頂盡兩個人夾

樓主入世未深

300呎

300尺8條友
屌你老味難民營啊

300呎
緊緊夠兩個人用
比自己屋企間房大少少

300呎8個人夾
真係好私人

未必話每個人都會日日上去玩 純粹係得閒無野做可以上去hea左d時間佢

如果我帶女女上來扑野可唔可以要求其他人離開？

唔怕比人偷野?

裝cam?

其他7個日日夾錢比你日日上去玩

利申 400呎旺區，4個人夾，所有嘢加埋仲要幾乎晚晚過夜，每人每個月都唔超過2000，樓主食水咁深

食水幾深先至會8個人夾都1500

仆街樓主想呃尻人錢?
死撚開啦
2個人加埋3000蚊
你6條撚樣唔洗出錢?
我自己租工廈都平撚過你

8個人租1500-2000當影樓用都仲得啦

咁都要呃

當人唔知價咩

on9啦 1500 6 7個人租倒千尺啦
第2 一定會嘈交

利申 過來人

唔好咁講
佢話包設備
可能一人一部macbook pro
音響用b&o
家用機全齊+VR

300尺你放到咁多野先好呀

唔係夾band 既話真係唔好多人

一人一張中學既學生用既台

我自己都睇緊官塘廠廈單位
當迷李倉+私竇
150呎$3000有找

樓主算數吧啦

仆街 坐24小時老麥都多私人空間過你個studio

屌 包哂都唔洗計到12000啦

點judge 佢去少d, 俾少d
你話你去少d 就俾少d
我都可話我去少d la

300呎 帶朋友

樓主最好自己一個比錢租
再以每日入場費形式放租比自己朋友

只要唔好畀所有人一次過上黎就會有無限個1500

自己租啦
6個圍內搵2個街客，仲要話6個人入面有2個唔係成日上來夾少d。

你係冇社會經驗定想搵人笨

可以帶朋友
咁唔係成上其實係1蚊都唔洗比架喎

有兩個人夾小D都夠鬼啦

夾小啲其中一人係樓主

8個人, 仲想買床, 唔識玩

咁岩撞日子，8個人每人帶4個人上去，變40個人

最後個個都話好少上, 樓主夾最多

搵琴最平租就返地點 已經要5000-6000幾
如果有更平嘅選擇真係可以同我講
條數可以三口六面傾清楚 唔會有唔公平嘅地方

另外就係我地有女仔夾租 佢地志在有個地方玩下咋 都唔會經常上黎

2個唔係成日去。
其他6個係唔係訓係果度

得一個會間中係果到訓

一係on9 一係想搵人笨 完

男已經會出事

重要女。。。。。（友情紙咁簿）

有份用就要俾嫁啦
學你咁計 時租唔好

on9到

樓主識玩 8個人夾300呎 外人夾1500

工廈3k 都有3百呎
樓主同班fd 唔洗比

食屎啦你

3個人一人夾1500都已經夠
8個人（2個夾細份）起馬可以租大1倍
會唔會食水太深
咁多人夾，仲要唔識
新入股果2個一定係有份俾，冇份用

可能樓主1500係包埋個6個人呢 300$一個 有兩個小上黎收平d

其實呢d 工廈單位賣幾錢？

樓主識玩
根本就無份一齊做
搵6條傻仔出黎
一人比千五你
租個300呎公廈比你地
一個月都袋番一半

俾多少少資料大家

我都想招2個人係新蒲崗同我合租
你地1人1500
我冇樓主咁多人
得我地3個
ps4我包

又幾醒喎
所謂6+2根本任佢up,好似機位超賣咁
實際可能十幾個，fatfat

樓主心諗
我理鬼得有無份上去
我根本就唔會上

真心勸你唔好

唔係喎 有得諗喎
1.5k 包所有野喎
我唔會上去 我剩係要個30呎嘅位
比我掘礦就得
樓主果然益巴打

講番正題

樓主暫時搵左6個 ， 2個聲稱會去得小D ， 夾小D

仲想加多2個

total 8 條友

有幾個問題可以諗諗

1）租公廈多數一生約一死約
如果中途有人退出，租金點攪？

2）打麻雀/打PS4/玩GAME 都嘈，會唔會影響到其他有份租既人？ （因為唔清楚你地咁多位租黎有咩用途）

3）其實如果唔常去個D ，又間唔中想要下私人空間，好多平平地既酒店都係幾百蚊晚，新蒲崗都有

4）雖然話會安裝cctv，咁如果壞左無人知，唔見左野入邊個數，大家都三唔識七，貴左野都唔放心留係個到嫁喇，每次出出入入都搬黎搬去？

5）如果有人用黎做非法野（你地唔知情下），比海關/警犬 上門拉人，你地在場既話，知唔知道好難打得甩？

帶女上黎做愛

到時上到去見到有20個人，問一問先知原來個個都畀左1500

樓主，新蒲崗工廈我都算熟，1500蚊8個人，當你6個人夾1500，另外兩個俾1000，都萬一蚊一個月，邊止租到300呎咁細？你呢啲大細都係6000蚊左右

瑞士山區廠

12000蚊300呎，屌你私樓都租到

兩個人唔係常去 會夾小d

又係一班廢青 話就話就租studio剪片整音樂做嘢
實際上咪又係全部攞晒黎打機溝女
真係做嘢洗撚租studio咩一部好啲嘅電腦係屋企做咩都夠晒啦
年中見唔少呢啲垃圾 柒撚到

葵涌$6000租到450尺實用+內廁

樓主潛左水？

有女？ 包唔包屌

已@tg

認真，之前租過，最後不歡而散

一係你比人呃，一係你呃人

我可能識你

樓主讀cu?

300 尺8個人分既空間可以有幾私人

你地比唔比溝兩溝就屌？我2000ok

包哂嘅意思係咪指有酒有囡
係嘅千5蚊都OK
最多後續我自己搵時鐘

夾錢比你做炮房??

唔支持樓主但你邊忽見到佢話淨係拎黎做野？
日日扑野都唔撚關你事啦死毒撚
又係度踩人拎存在感

重要加多幾部電腦 真係行都冇位

食水深到

有女夾租咁又點呢其實?
你而家招既2條 $1500 水魚咪一樣都係志在有個地方玩下同都唔會經常上黎
點解又唔係可以同果2個一樣比少D租既?

仲話有人會夾band
當佢隊band 係用ukulele同搖鼓都無位郁啦屌

己知既仲有麻雀枱，PS4

三百尺放到套鼓定放到兩支燈

有既

規定每次用完都唔可以留低野係個場到

要清番空佢比下一手都唔係唔得既

有錢人船P，窮撚勿入，女會員免費，男會員1500蚊一位

巴打我有個studio宜家同個劇團夾緊租，但我嗰邊想退出搵人頂，有冇興趣？

1500 ,6個胆分,$250位,樓主幫條女出埋都係$500, 再加2*水魚,$1500*2 = $4500@月 ,300呎,樓主條數應該係黎

之前係係5年前？

做生意嘅有個門市差好遠

咁我做乜要比錢租studio啊?
board game 拎去公園野餐玩唔好?

6個人搵鳩兩個人笨

要私人地方先唔會要個得300呎ge studio
仲未計你話會打麻雀 ps4
又成日有外人出出入入

唔比得客上去既叫唔叫門市先

你同個客傾緊野，隔離有人開緊枱，對面有人PS4 緊，仲有班毒X 係到玩緊遊戲王

我同個客落coffee shop好過啦

同時想帶女上黎扑野點計

咁樓主呢d擺明係架步，仲係搵水魚果隻

正常有心租個地方都考慮過收支平衡先

呃錢定智障呀

咁多野做緊既時候
你應該冇位同個客傾野
大家企係門口傾呢屌

可能樓主真係入世未深，同朋友夾錢做生意一樣

結果唔係你食佢就佢食你，見太多

親生兄弟都無面比

1500$ 入面係咪包埋可以用埋個兩條女？

我係樓主分身 已經搵到兩條水魚 啊唔係 係夾租人

認真答
租金我出哂 倒貼生活費比你地
只求有個除左屋企既私人地方打下飛機

我夾3000，要有優先享用權

想搵笨定真係唔知價
300尺仲要新蒲崗8個人租都敢收成$1,500一個人

有兩個唔係成日上俾少d 咪就係樓主同條女

樓主真係當人ON9，搵2個人俾錢租炮房俾樓主自己用

300呎party room
女仔：夾小小（唔多上去）
男仔：300蚊位 （會夾band,打PS4,同女仔「做」野）
外人：1500蚊位（可以間中買埋外賣上黎睇我地扑野打機 ）

好撚抵啊樓主

先唔講你完全呃錢, 平安夜情人節點分? 邊個有得用?

除左夾band真係唔洗租studio

人地而家講夾租
到時入左局先講水電管理上網裝修...
唔好咁快迫人公開條數啦

唔洗錢都唔撚上去啦
仲要夾錢
你short 撚左?

咁佢係咪話拎來做studio先？咪就係話佢根本唔會做嘢囉戇鳩仔，掛就掛住個名係studio實質租嚟浪費青春，貼錢嘥時間，根本好反智

重有 咪又係唔關你事 咪撚上討論區囉屌你老母臭閪
定係你都係嗰種社會垃圾啊

屌你老母想搵水魚

個女仔得閒出黎比我任屌既
咪得囉
一樓一既新包裝？

問題係班友仔好多都好似唔憂做咁 出嚟做嘢得個一兩年 甚至未打過工 霎時間你叫佢自己接job 有幾多個真係可以好自律又做到好質素
大部份都係成班傻仔hea 99 重串過啲客嘅態度工作
根本就慢性自殺 因為佢哋自己唔會睇到咁樣落去後果會幾嚴重 除非你真係發左達啦 如果唔係我真係諗唔到點解可以容許自己係工作嘅地方開p打機

是但一個朋友唔見左notebook唔見錢唔見鎖匙唔見電話你就仆街

本身已經成8個人夾你地仲可以帶fd上黎? 仲要得個300呎
你班fd又唔洗比錢 一陣帶十幾條友上黎開p 咁我仲有位剩?
樓主你當人on9?

係門口排隊等下囉

1500$ 有女屌 有機打 正

得300呎有6條友租已經夠哂
冇啦啦上黎搵多兩個唔撚識既人夾份做乜?
要個兩條友比埋你地個份?

個個都weekend用爭餐死

有興趣，點聯絡？你留whatsapp

樓主咁就想呃人落搭
香港地唔會有窮人啦

屌, 冇錢就咪學人搞D咁GE 野

真心問 有內廁果啲可唔可以當劏房長住架？

有既... 就算無你都可以去體育館沖涼嫁
但公廈D內廁

想搵水魚

已深潛

有意 樓主pm me

300呎6個人 重要招多幾個
無撚嘢呀

戇鳩冇藥醫一個星期得七日
八個人夾 一人都分唔到一日
仲話咩私人空間

個6 個fd底，夾完錢日日打牌夾band嘈到你走，錢已袋理得你

話就話6個， 晚晚都每人帶幾條友上黎
企都無得企
凌晨3-4點到第日中午咪比其他人用下咁囉

時光共享？

係連登招租
一鋪引哂班癲佬入黎
樓主好成功

同埋每樣項目嘅預算都係預多左

包括人數嗎

樓主入世深過大家
呃兩個乜柒都唔識嘅補貼佢哋六條友
有乜爭執就六條友圍兩個

你自己 6 個鐵膽用都覺得唔夠空間, 重要搵多兩個水魚夾大份既傻的嗎

搵到水魚幫你地交租未呀屌你個老母

內廁有咩，有諗過租黎住

最主要係污穢姐，洗下野，去廁所都尚算可以，沖涼就

新個D乾淨但相對會叫價高

舊個D你見到都未必開胃

租呢做咩 有咩收入呀 開party room
Studio 有咩搞作？

笑死幾百呎成十條友分

有冇貨lift 比我運部電單車入去?
唔洗講咩法例公契
公契唔比我都照入架啦 部lift夠入就得架啦

樓主發達大計無了

本身唔係連登搵水魚 可能仲有得賺
現在冇了😢

發覺呢d真心on9 post先最好笑

香港地真係大有大呃 細有細呃

我想夾！

我都唔會成日上去，夾$50一個月ok?

可以想像到時逼到

300呎一個人都細啦

我都比人呃夠，我都想比其他人呃吓

樓主死撚左去邊 屌你老母

包唔包埋條女先

朋友觀塘租工廈，目測過800呎都唔使$7000，仲要近地鐵站，樓主你過萬蚊得300呎，個價住宅都租到喎

8個人，300尺
扯個旗都吉到是但一條友屎忽啦

未扯都吉到

私人空間？
你哋六個人叫多兩個仲想係300呎內有私人空間？

邊度咁抵？唔會天台屋呱

咁就唔好講話6個搵多2個夾，咁講租務文件都過唔到啦

我都想租返間

300呎 12000咩玩法 我以前同fd租band房1000呎先11000我個fd 400呎倒先4 5000

但你嗰6個鐵膽會唔會生銹？我做裝修好怕呢野 生咗銹到時要整又係錢，你知啦香港地咩都講錢 好麻煩

同埋新蒲崗個名讀起上黎太似“新膀胱” 我有個朋友都想一齊夾，但佢信教，對呢d野好敏感

仲有，見你放低個TG，你應該2月7號生日？咁我地到時點都要慶祝下嘅，但咁啱呢日都係我朋友隻狗生日，所以到時可能倍唔到你玩成日了

樓主去左拜佢老母

愈講愈似騙局

成個package好搵笨
你地自己圍內幾個人搞都算,招路人明搵水魚啦

借問一句,啲設備買完番黎歸屬如何? 又點樣分配使用空間同時間, 邊個有話事權決定權?
樓主倒不如搞party room, 想hold起間房私用又得, 拎出黎租俾人玩又得, 夾乜春啫, 定係無錢起步所以先想招水魚?

唔係天台屋，正常單位
唔知咩名，但有幾座，樓下有個大停車場貫通

好天真

過時過節點算？星期六日又點分？

比左錢嘅當然係隨時想去就可以去
而當時有空位嘅當然帶朋友上去係冇問題

垃圾樓主招水魚 等人幫你俾撚埋租

1500蚊300呎包晒?
包埋你嗰份呀?

如果有更平嘅 不妨提出

認真，為了友情，唔好攪啦

皮四都租到千呎啦 呃傻仔都唔好咁過份

打撚完有無面紅？

我開始懷疑佢就係個業主
周圍水D3唔識7ge人夾

不如你show下你揀好嗰間有咩咁把炮先啦

你直接收皮吧啦
6個朋友圍內租咪算，唔夠錢就唔撚好租囉
搵2個街外人把撚咩

樓主14歲智商

上面提咗大把，又選擇性回覆，不如你提出下點樣可以租300呎工廈要用萬幾蚊

$1500 (6個鐵胆分)+ $1500 X 2個魚 = $4500 @月=300呎工廈

上面大把人都話平過你，唔係做乜屌9你

我話新蒲崗你地就話其他地方點平點平
我話計埋其他野你地就淨係講租金